外媒點睇封機場都重要的

假才子

外媒反應點，絕對唔係冇影響，因為一但外媒都覺得示威錯，外國政要就唔會幫手制裁，港府就更加肆無忌憚鎮壓。

香港經濟差中共係唔會擔心的，香港gdp只佔大陸咁少，而且珠三角仲有其他機場同港口可以用，只有香港商界會驚，但香港商界喺依件事上已經係完全冇影響力，中共只當佢地係棋子，係唔會考慮佢哋心情。中共驚的只有香港受到制裁令中共冇得再用香港調動資金。

美國國會暑假後先會討論修訂香港政策法，如果期間外媒唔再幫示威，修訂可能都會凍過水。唔好忘記，長期關心香港民主的外國人永遠係少數，多數都係靠傳媒帶風向。比起本地民情轉向，國際民情轉向更大獲。

唔係話唔好機場示威，或者唔好關閉機場，但要搞清楚，關閉機場係目標定手段？我個人嚟講，爭取外國關注係最大目標，而關注得嚟必須係同情示威者的。屌走晒外國支持絕對不利今場運動。要諗辦法點樣加強宣傳或微調做法，令關閉機場都繼續獲外媒同情

weekend 一定夠人 好易塞爆
8月17 18 齊齊塞機場啦
星期六日 機場開唔到 迴響一定大
818 塞完再出去遊行

點解冇人推816曬錢行動？！
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）